Состав команды:
1.Катерина Biehantseva
2.Денис Стрижалов

Студент №2 
Сверстано было блоки: `Revolutionary Editor`,`Here is what you get`,`Fork Subscription Pricing`. 
Кнопки `watch`/`star`/`fork`.
 Для сборки проекта ипользовался сборщик gulp 4,
 для его работы был использован Node.js,
 также в проекте используется Js, и работа со стилями,
 работа со стилями осуществляется с помощью Scss,
 совместная работа происходит с помощью Git и месенжера Slack.
 В данном проекте использовалась адаптивная верстка
  
